點解老豆隻耳咁撚靈

事源就係我阿媽瞓覺好大鼻鼾，搞到老豆頂唔順出廳瞓，但係平時聽野又唔見佢咁靈，一到夜晚要瞓覺聽到少少聲就鬧鳩我嘈住佢瞓。
啱啱沖涼，開咗個spotify聽歌，用4格聲量聽到去《經過一些秋與冬》已經俾啲水聲遮到我聽唔到咁濟，佢竟然喺到敲門，又熄鳩我燈話我嘈。出到嚟又屌我話我唔體諒佢，咁我同阿哥間房隔棟牆再加個天窗，佢啲鼻鼾扯到我瞓唔到又有邊個體諒我
唉總之我做乜都係錯啦屌

利申四人公屋

因為佢登特出盡耳力去聽搵人屌

在那些爭拗中 我有心不夠用

佢又已經無返工，我真係諗唔到佢邊忽有壓力要搵人屌喎

應該係情緒去到臨界點，你咁啱唔好彩
乖唔洗喊，你無錯

無事搵野嚟嘈，講到自己好撚委屈咁。
仲有啊佢平時好撚中意開大個bass播埋啲大陸歌，又大大聲播陶傑播到十二點，又唔見佢諗下阿媽瞓唔瞓到

我哽咽啫
佢晚晚都鬧我嘈架，樓下大聲嘈交嘈到有回音又唔見佢瞓唔到，我關埋房門傾電話就屌我

我老豆都係咁，成日覺得佢想用亂鬧人呢種方式去發曳
一有少少唔啱佢心水就出聲，跟住對其他兄弟特別好，淨係唔理我

傻嘅，無事無事，我都經歷緊
唔好喊，我支持你

其實成家人都唔中意同佢相處，我已經係比較會關心佢果個（不過屋企本身係好含蓄，連對唔住都唔會講）
成日都想佢返大陸，因為佢一返就成個月先返嚟

我十九歲咋 劏房都租唔起啊

正，咪好似放監咁
叫班朋友上黎開party

脾氣好係被人蝦架啦

你每日定時定候對住個公仔喪鬧
鬧得興起果陣拎刀/棍打隻公仔
鬧10至20分鐘唔好停
過多排佢就唔敢嘈你

咁似我老豆

你知唔知乜撚係大單位？
真正大少少既單位，隔音好少少，根本乜問題都無

公屋邊敢

佢都好喪架 細個一曳就會俾佢打
試過小學果陣去咗個曳同學屋企玩，玩到八點先返屋企，結果俾佢用丫叉打到我對腳流血咁濟

搵存在感
當佢單機番一兩個月就冇咁麻煩
平時同佢愈多交流就愈多野比佢挑骨頭

係咪啲老豆都係咁無聊搵野鬧

成件事冇人錯，錯在窮

其實都唔算好多交流，一日最多傾幾句計，所以呢個我估唔係理由

true 窮撚真係無資格生存

黎我度住

阻人訓教係咁 你諗下佢平時番工好撚攰想休息下果啲囉

成個我老豆咁 憎人嘈住佢訓 自己放假又嘈番我

我都係，平時叫朋友上黎打牌都唔敢太大聲，住老人區
乖喇唔好喊，抹乾眼淚早啲瞓

水聲大過歌聲咪嘈囉

佢鬼有返工，日日一係去行山行博物館，一係留喺屋企開行bass聽歌聽電台

唔通唔沖涼？

我都想有得打牌，要打牌都唔可以喺屋企打

未返工冇野做梗係搵人罵人，唔係就會做唔到一家之主，佢就係想食住你地

有無諗住大個啲搵到另一半搬出去住
咁其實對屋企人關係好大影響

估唔到樓主個名 同我臭味相投

啊你又啱喎！
點解決

有 好想 前提係要有錢

hi朋友

比d機會佢做野，例如叫佢裝下修，整下電器野，有時儲下錢請佢飲下茶，等佢知自己係重要既

你未早d沖涼囉

要多啲交流

因此你老豆冇耳屎

屌你老母我老豆都係